點解香港無騎.警？

請指教
謝謝

指你老母個爛臭閪

指插你老母搞到我成隻手要截肢